= TODO

* Plus de deux joueurs
* Faire en sorte d'avoir une map limité, mais que le second joueur décide de positionner l'arbre de vie
* Attribution
* Mettre un timer
* Choisir le nombre de joueurs
* Faire en sorte que la taille dépende du nombre de joueur
* La source se place aléatoirement
* Masdar